# Processo-seletivo---Thiago-da-Silva-Moraes
 O projeto é um  sistema de estoque de supermercado no qual já é possível exibir todos os produtos existentes.
 
 # Passos para executar a aplicação
* Importe este projeto para a IDE Java de sua preferencia
* Abra o arquivo index.html da pasta WebContent
* Configure o Servidor de aplicações web
* Execute a aplicação
